致陳智思

「轉發」

=========

你好！
現在香港正處於極危險的時間！
正如你在較早前的訪問提及，問題是信任。

現在市民不信任中央政府，不信任特區政府，不信任警隊。
這三項都是擁有極大權力的。

要取信於民，談何容易？其實也不是太難：誠心聆聽，積極回應，虛心學習，是其是非其非。

跟本沒有人要搞港獨。要搞港獨既，係唔會走在大街上搖旗納喊的。

權力容易讓人目空一切，忽視人民的聲音。今天警隊的形象一落千丈，別再跟人說是亞洲最佳了。權力須要制衡，須要監察。

撤回 又有何難？
成立獨立調查委員會，找出真相，積極求進。
這樣大的施政失誤，哪位高官要負責下台？律政司司長及保安局局長。

希望你能作最難的決定，主動辭去行會召集人之職。以民為本，再在其他崗位為香港貢獻。

謝謝你！
一位愛香港的香港人